預言

一碟楊州炒飯 會變成100蚊一碟